逃犯條例對香港有咩好處？而家我淨係見到條例搞到香港立立亂

我真係唔明

咁咩都唔做比條例過
香港就有真正和平

林鄭政府話
1: 為受害者家屬取回公道
2.修補法律漏洞
3.承擔國際責任
我真係屌出聲,無一條說服到我
第一條唔洗講:佢自己都講未必取回公道,
之後嚴重影響香港國際形象,社會撕裂
無一樣對香港有好處
修例成功,香港係無得益,中共成為最大受益者
林鄭既政府唔係為香港人既利益服務,而後中共利益行先

重點係呢段廢話係講畀無知嘅港豬聽

最簡單。
用黎抄家。d 錢回歸祖國

淋病話係幫潘生潘太

除左對中共有得益我真係諗唔到對咩人有得益
成日犯罪天堂引用斯洛登單野，大佬呀兩樣野邊同呀